ROUTES TESTEES : 

USER :

sign up : user/register/
sign in : user/login/
log out : user/logout/
afficher les infos d'un user : user/show/{id}
afficher les infos +++ d'un user : user/{id}/infos
modifier les infos d'un user : user/update/{id}
afficher l'id du user connecté : user/id/

FOLLOW : 

vérifier si le user connectée follow déjà l'autre user : user/follow/check/{id}
user connecté suit un autre user : user/follow/add/{id}
user connecté unfollow un autre user : user/follow/delete/{id}

POST : 

afficher les infos d'un post : post/show/{id}
ajouter un post : post/add/{id}
modifier un post : post/update/{id}
valider un post : post/validate/{id}
supprimer un post : post/delete/{id}
vérifier si le user connecté à déjà liké un post : post/like/check/{id}
liker un post : post/like/add/{id}
unliker un post : post/like/delete/{id}
post aléatoire : post/getRandomBackground

CHALLENGE  : 

infos d'un challenge : challenge/show/{id}
ajouter un challenge : challenge/add/
modifier un challenge : challenge/update/{id}
supprimer un challenge : challenge/delete/{id}
afficher tous les posts d'un challenge : challenge/posts/{id}
afficher le temps restant d'un challenge : challenge/timeleft/{id}
afficher les challenge en cours : challenge/current/

WINNERS  : winners/
RECHERCHE  : search/
